可唔可以唔再執着元朗拉左幾多人?

佢報幾多又點? 我地心目中有個QUOTA? 依家要佢跑數咩? 佢交幾多個老同出黎咪又係做戲?
唔該, 今次件事要重點係元朗警黑勾結變成法外之地. 唔係有幾大班義和團, 逗咗幾多道友頂罪呀!?

我地要追究:
- 八鄉指揮李漢民瀆職
無執行職責, 係打人現場唔做野之餘, 仲以極惡劣嘅態度回應市民查詢. 同一時間, 有市民聲稱要執行私刑, 擾亂公眾秩序時候就視若無睹, 言談甚歡.
- 防暴隊(指揮)瀆職
唔只一次有白𥘎人士持木棍走近警方防線, 防暴隊員無作出拘捕, 拍哂膊有傾有講之後任由對方𩁩開. 其後防暴入村其間仍然有白𥘎人手持木棍叫囂, 警員仍然無行動, 任由佢地施施然逃入村內建築物.
- 警司遊乃強
現場有市民路過就無理搜查, 有數批白衣人士跨過封鎖線離開現場就無行動, 抄身分證都唔做, 話唔夠人手. 成晚大量白衫人士手持武器係南邊圍聚集足足四個鐘, 一條毛都拉唔到, 因為警司話乜都睇唔到.

盧SIR 話咩警黑誓不兩立, 要市民對佢地有信心呀?
鏡頭前每一件事都俾人睇到黑社會凌駕法治, 警隊各階層由鳩縮到無作為到警黑一家都有
22號一句流言話黑社會有行動, 就可以令新界各區形同宵禁變死城, 黑警連擺姿態都唔鳩做
咁班仆班見親示威就唔該死埋一邊喇! 唔係港九各區有咩械劫強姦無警力做野就唔好啦!?

推

垃圾
俾人打嘅又唔係你
依家係個個都打
示威者可以話抵死
畀人血洗地鐵 簡直係痴線行為
你打咁大段字
廢物

費事用手寫我用語音

你叫佢交個數佢咪四圍搵道友頂, 咁又有咩用?

世界上有冇試過
用二百幾個替死鬼道友頂
每個判十年？

呢鋪交到人頂數咩
有哂片個d點走得甩

推推推

你都on撚9，點解同時進行唔撚得，我要追究上環開槍，追究所有黑警，追究鄉黑
點解要分開諗？

南邊圍係有幾百人呀, 有幾多case有料charge得入, 你charge佢地咩要坐十年?
月台影落去果張group photo 果幾十. 影到打人要坐幾碌嘅有幾多個?
除非佢今舖夠薑落暴動罪啫?

唔係話唔追佢拉人喎, 與其問佢點解拉得357 個
果幾條黑警有名有姓, 有相有片, 點解唔集中砌?

點解唔兩邊都砌

"之前何生又話唔會搞到件事咁大 話中聯辦同何生會用盡方法保住我地班白衫 做完野又比唔足尾數 想走數"
o係茶記聽班阿叔講

已fact-checked